Prinitng the contents
Key: Q. InNodes = 0, OutNodes count = 5
O L B S V 
Key: O. InNodes = 2, OutNodes count = 5
E P R N T 
Key: Z. InNodes = 0, OutNodes count = 9
G O F J A X T P U 
Key: G. InNodes = 10, OutNodes count = 2
R V 
Key: W. InNodes = 0, OutNodes count = 4
V X K G 
Key: V. InNodes = 8, OutNodes count = 3
T R H 
Key: C. InNodes = 0, OutNodes count = 3
X E P 
Key: X. InNodes = 4, OutNodes count = 3
D A V 
Key: E. InNodes = 6, OutNodes count = 3
L T Y 
Key: K. InNodes = 1, OutNodes count = 3
N B V 
Key: N. InNodes = 2, OutNodes count = 6
E R T Y G D 
Key: P. InNodes = 3, OutNodes count = 7
I T D R B X L 
Key: I. InNodes = 5, OutNodes count = 3
G H R 
Key: D. InNodes = 5, OutNodes count = 3
I Y V 
Key: F. InNodes = 1, OutNodes count = 3
A B G 
Key: A. InNodes = 4, OutNodes count = 2
L I 
Key: U. InNodes = 1, OutNodes count = 6
Y R M I T A 
Key: Y. InNodes = 7, OutNodes count = 3
I G R 
Key: M. InNodes = 1, OutNodes count = 4
H L Y D 
Key: H. InNodes = 6, OutNodes count = 1
T 
Key: J. InNodes = 1, OutNodes count = 7
B E H G T Y R 
Key: B. InNodes = 5, OutNodes count = 5
E V R Y G 
Key: S. InNodes = 1, OutNodes count = 6
L E D T G R 
Key: L. InNodes = 6, OutNodes count = 3
G V H 
Key: R. InNodes = 11, OutNodes count = 2
H T 
Key: T. InNodes = 11, OutNodes count = 0

After Inserting Q, the ordering is:
Q 
After Inserting Z, the ordering is:
Q Z 
After Inserting W, the ordering is:
Q Z W 
After Inserting C, the ordering is:
C Q W Z 
After Extracting C, the ordering is:
Q Z W Z 
Extracted C. The adj letters are:
X E P 
After Extracting Q, the ordering is:
W Z W 
Extracted Q. The adj letters are:
O L B S V 
After Inserting S, the ordering is:
S Z W 
After Extracting S, the ordering is:
W Z W 
Extracted S. The adj letters are:
L E D T G R 
After Extracting W, the ordering is:
Z Z 
Extracted W. The adj letters are:
V X K G 
After Inserting K, the ordering is:
K Z 
After Extracting K, the ordering is:
Z Z 
Extracted K. The adj letters are:
N B V 
After Extracting Z, the ordering is:
Z 
Extracted Z. The adj letters are:
G O F J A X T P U 
After Inserting O, the ordering is:
O 
After Inserting F, the ordering is:
F O 
After Inserting J, the ordering is:
F O J 
After Inserting U, the ordering is:
F O J U 
After Extracting F, the ordering is:
J O U U 
Extracted F. The adj letters are:
A B G 
After Extracting J, the ordering is:
O U U 
Extracted J. The adj letters are:
B E H G T Y R 
After Extracting O, the ordering is:
U U 
Extracted O. The adj letters are:
E P R N T 
After Inserting P, the ordering is:
P U 
After Inserting N, the ordering is:
N U P 
After Extracting N, the ordering is:
P U P 
Extracted N. The adj letters are:
E R T Y G D 
After Extracting P, the ordering is:
U U 
Extracted P. The adj letters are:
I T D R B X L 
After Inserting B, the ordering is:
B U 
After Inserting X, the ordering is:
B U X 
After Extracting B, the ordering is:
U X X 
Extracted B. The adj letters are:
E V R Y G 
After Inserting E, the ordering is:
E X U 
After Extracting E, the ordering is:
U X U 
Extracted E. The adj letters are:
L T Y 
After Extracting U, the ordering is:
X X 
Extracted U. The adj letters are:
Y R M I T A 
After Inserting M, the ordering is:
M X 
After Extracting M, the ordering is:
X X 
Extracted M. The adj letters are:
H L Y D 
After Extracting X, the ordering is:
X 
Extracted X. The adj letters are:
D A V 
After Inserting D, the ordering is:
D 
After Inserting A, the ordering is:
A D 
After Extracting A, the ordering is:
D D 
Extracted A. The adj letters are:
L I 
After Inserting L, the ordering is:
D L 
After Extracting D, the ordering is:
L L 
Extracted D. The adj letters are:
I Y V 
After Inserting Y, the ordering is:
L Y 
After Extracting L, the ordering is:
Y Y 
Extracted L. The adj letters are:
G V H 
After Extracting Y, the ordering is:
Y 
Extracted Y. The adj letters are:
I G R 
After Inserting I, the ordering is:
I 
After Extracting I, the ordering is:
I 
Extracted I. The adj letters are:
G H R 
After Inserting G, the ordering is:
G 
After Extracting G, the ordering is:
G 
Extracted G. The adj letters are:
R V 
After Inserting V, the ordering is:
V 
After Extracting V, the ordering is:
V 
Extracted V. The adj letters are:
T R H 
After Inserting R, the ordering is:
R 
After Extracting R, the ordering is:
R 
Extracted R. The adj letters are:
H T 
After Inserting H, the ordering is:
H 
After Extracting H, the ordering is:
H 
Extracted H. The adj letters are:
T 
After Inserting T, the ordering is:
T 
After Extracting T, the ordering is:
T 
Extracted T. The adj letters are:

CQSWKZFJONPBEUMXADLYIGVRHT